有冇人渣馬訓唔著

會唔會曝弊

有冇人

無呀

點算好，逾想逾就更加難訓

頂，估唔到有人同我一樣

完全唔想訓

上年都係訓唔著 攤到3點死死氣起身屙屎準備出門口算

我跑垃圾10k 都唔知驚乜春

年年都係咁

你興奮得濟姐

9點訓，醒左以為差唔多2點，點知12點都未到！

yes ,心跳很快

上年都係咁，跑到一半頂唔住死左

有訓已經好好

r.i.p.

1030 落床，典到now

我，報左無碼，但仲未訓得著

得返個半鍾就起身，眼光光咁

我430出門都ok, 3hr more

訓教

9:30上床家下都未訓到

典唔夠10分鍾又睇電話一次

其實應該唔好早訓 反正實訓唔著
試下照常鐘數訓仲好

有， 我都瞓唔著
諗下聽日馬拉松42公里咁長跑唔跑到

利申：無報名

成班弱智仔捱眼瞓
同人迫